香港邊度有呢隻澳洲朱古力賣？

以前細個曾經食過，有冇手足知邊度有得買？

自己係amazon 買啦屌

買夠49鎂咪唔洗shipping#dance3#pi

佢無做呢個promotion##

好難食。

我至憎椰絲，
咁呢隻咪啱你食？

呢隻好難食

好甜

糖尿病

百佳咪有

呢隻難食到嘔

一般 唔覺得特別好味

有冇巴打要 可以幫手寄，係澳洲

車厘子同椰絲世上最嘔心既兩樣野
夾埋到底會幾難食